sim2fly topup

我啱啱去 topup 300泰銖,恆生叫我入otp,入完個網就failed fraud check,下面d plan冇一個係8日嘅plan可以點搞

急用救命

救命呀